成日都見到有非老人用$2八達通咭搭車，點解？

成日都見到有非老人用$2八達通咭搭車，點解？
佢哋係好正常的人，都唔似老人或殘障人士
仲要dude張咭無寫係長者，搭一程968慳返$20幾元
上車上樓上一坐落就打機，邊忽似可以用$2咭？

請指教

保養得好咪睇唔出咁老

值搏率高

政府會補貼 所以司機wfc

咁嘅樣喎 邊忽老？

上巴士咁誇張？

白咭，唔好上次質問佢添呀

白咭即係代表乜？

其實我老豆68歲，個樣都似50歲左右
反而自己做到殘晒，38歲殘到似48歲

上巴士明dude$2

咁嘅樣似65歲以上？
Btw 巴打唔洗咁灰

其實我老豆都係差唔多，
仲有keep住染黑髮
所以真係好後生，而且佢仲好鍾意打機。
早排先拎左我部ps4去打mhw
我買過部同佢打，佢而家仲高hr過我

屌你白咭都唔撚識仲偷拍

陣間俾人斬鳩你無仇報

但呢個好明顯只有40歲左右

咁撚易比人斬咩 我打鑊佢就差唔多

弱智冇樣睇

支持樓主言出必行

弱智撚邊識打機

白卡原來代表精神傷暗病

唔信你睇你自己

搭地鐵可以博下
搭巴士要面對個司機喎，想當年我小學升中學，拎住張兒童八達通搭巴士，都比司機問

睇完佢d 對答真心相信佢智力高超

殘障人士係咪都係有$2 優惠？
包括聾啞之類

D 2蚊車仔黨你唔講？

成日坐巴士好多人用$2

阿嬸買菜果d會用

你面皮厚唔怕比人捉都得

成個眼袋出哂嚟

拎到白咭就係人生大贏家

樓主係咪去左挑佢機？

咁耐無留言既

落左車啦 邊有咁好氣

有同事做過大手術（肝臟移植）每次覆診醫生都寫醫生證明比佢，咁就可以申請$2搭車，呢d外表都睇唔出啦

上去政府醫院精神科

大把人外在睇唔出有咩特別

人垛有精神病係咪要大大聲同你講

屌你，咁你偷拍人地做乜鳩呀

又唔係有行動，諗住影張相上黎連登仔就幫你做世界呀

你真係衰撚過d 鍵盤戰士

推，樓主
白咭佬喺你後面

其實有好多殘疾都可以從外表睇唔出
例如各種cancer
你唔知係你見識少同好彩
唔明點解咁都可以影一餐

傻西樓主 我有強直性脊椎炎 睇落去同普通人一樣 痛起上黎想死呀 你點睇得出呀

利申：痛足廿幾年 仆街政府改例要斷手斷腳永久失去工作能力先拎得 已被Cut

點解喺手機台post？

我老豆都同佢差唔多，但已經70歲

樓主咁弱智係咪拎咗白卡？

負評係俾樓主咁無知

我就係用兩蚊八達通但外表睇唔出嘅殘疾人士

香港人係生得特別後生

一班垃圾冇志氣 呃埋d小恩小惠
大野佢地又唔敢呃

打鑊你就差唔多

我都係用長者卡
一個月搵埋唔夠食
冇辦法先咁樣冒險慳錢

呢樣野真係睇唔同醫院/醫生有咩做法
以前重病都拎過傷津
之後轉左醫院想續唔批
依家生cancer想申請都唔批
幫補下都唔得硬食醫藥費

樓豬做乜撚